而家小學推理題去到咁難

求其搵條題目出黎就話小學題目

係咪有個9寫錯咗做2

有冇高手解答

25